[突發] 瑪麗 威爾斯都有醫護都企出黎抗議！

瑪麗

威爾斯

大家唔好比失敗主意嚇到乜都唔做！今朝失敗唔緊要，最緊要大家識重新出發！！

六台聯播自己揀

推行動Po , 警暴po

滴水可穿石
贏一齊贏

咁既要境仲肯出黎
好多謝佢地

有良知 勇氣

推

Make Hong Kong great again!

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

Please vote for "Hong Kong Human Rights and Democracy Act"!

下次發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

加油

推

岩岩起碼見到4間有出黎

多謝醫護人員！

失敗？敗你老母
依家先岩岩開始

多謝醫護人員 做人良知好重要 特別係讀醫既

推 好多有良知既醫護手足

推比多啲人知 其實今日好多人都罷